BNO 温和平權

一下直接BC 可能英國未必接受
但如果只係要求工作同入境權, 交稅, 五年後可變BC
阻力應該少好多

即使唔使簽tier 2 visa
我覺得最難地方係要英國公司請
佢哋唔係咁鍾意外地人

除消半年居住限制，可以搵工，住滿 5 年就變 BC. 應該可以。

識講蝗語大把人請
但專業人士既行業會比較有出路

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

典型三毛 or 講野唔經大腦

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽咗先，唔簽唔使講條件

三毛

你想勇武平權都可以

你簽咗未

簽左 加埋英國postal code

叫多啲朋友簽
簽完先有得講細節
thanks!

連三毛都肯幫手平權

大家重有咩理由唔簽呀！

D100 訪問劉惠興
平權唔係無可能
但要noise要bno holder出聲！

溫和平權呢個term比平權好好多同埋英國人易接受，輕輕一推

，簽左

平權有多種程度

容許我有工作權 我可以維生 唔需要靠福利

Push

有效護照得17萬幾人
全部轉bc 其實唔係太誇張

我地唔同蝗蟲

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署